想搵青蛙公仔

我細妹好鐘意青蛙 佢就黎生日 想買比佢
邊到有得買青蛙公仔 可以攬住訓